張學友圈中人緣超好 台北開個唱好友紛紛前來捧場

嗚哇

獎門人又飲到訓死左

朝偉生，卡娃依呢
有冇第個樣呀喂 好可愛

又要打橫出黎

張張都朝偉

笑死

俾你知道左

屌

飛基雙煞

學友哥 我想見朝偉呀

所以佢一飲醉仲點搞人

你知我知啦「 邊個知？」

我唔信佢有搞五台山 明明就係學生王子
秋仔！！你同我上黎！！！

屌我諗緊佢當時咁既樣 之後啲人拉埋佢黎合照 佢懵盛盛咁撚樣唔知發生咩事 好好笑

推

我愛梁朝偉啊啊啊

係咪因爲標題張學友冇人入黎。。。
召喚學友fans。。。

好聽喎 個個都識唱

第一套睇既張學友既電影就係呢套 笑到停唔到 係雪房 因為肺癆呀

不願離開～～只願留低～～～～情是永不枯萎

而家個個都講「yak屎啦你」 唔識野

最有印象都係阿飛與阿基 怪獸呀 Terminator

好撚想重溫 好好笑

有冇人呀～～～～～～

獎門人

完全唔覺學友會娘，佢啲歌好岩自己揸車聽

Btw 四大父王最愛黎明

諗緊佢幾時會飲到死埋

天下起雨了 人是不快樂

屌你咩

飲醉左先搞得人
搞完話唔記得事後都唔駛處理

飲到咁醉仲扯到？！

熱門啦哈哈哈哈哈
自pish成功

沈月
梁家輝都喺度？

學友學友我地支持你

學友睇落仲型過梁朝偉

好似冇喎
梁朝偉就有

你自己黎架喎

唔agger

我愛黎明！我愛黎明！

對唔住呀嘉欣 原來佢係到 生日會張相有佢 白T

你口味畸形

型撚到閪叫

成班廢老

Same as your parents

廢老又點少得你老豆老母同你老母個老母呢
要比狗屌先養得大你
所以你而家成隻狗咁撚樣呀

入黎就係為左睇梁朝偉

醒目

留名支持學友

Both okay?

究竟係學友開演唱會定梁朝偉開 張張都朝偉

唔好咁啦 比我暗中吹奏下

昆寧真係死好命，咁都有得見到偉仔

仲要比jay中出

sor，剛剛我冇睇到圖。
我都支持 。

咁就岩啦
Tony Leung
Jacky Cheung

吹！奏！

I SEE 獎門人, 負評不解釋

唔好呀

咁多負皮

唔講野了。。。。。

我愛黎明我愛黎明

又見到個老女人

Who? 你咪講+0呀打柒你架